9月8發夢服飾一問

請問係咪真係盛裝打扮？有無咩顏色要跟？仲帶唔帶口罩同其他裝

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

終極文宣 對準政權 全民抗共

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

用#Chinazi黎connect全世界 全世界一齊印！

記住！存在即勝利！

908唔係要show人數，純和理非咩？我諗目標好似818咁？

7/9機場更新 求求大家

我見又有人話要盛裝，又話要帶裝

9月8 美領見
Fight for autonomy
Fight for real autonomy
Freedom from fear
對外宣佈 這是一場香港自治權運動

Btw我會穿得斯文啲掛 但都黑色
預左和理既

formal dresscode 躪
平時black bloc 加西裝褸

囉*

最緊要跑得郁
但活動主旨係遞信
唔係示威呀

係咪要盛裝呀
小妹要燙下條西裙先